12月16號生日

可以同我講句生日快樂嗎？

生日快樂

生日快樂巴打

我都係今日生日
生日快樂

我又係bo

你地都生日快樂呀

絲打同你講聲生日快樂